手足唔好旺角出，有狗出口等緊你

2248 一手料

推

旺角手足走！！！！！！！

Push

推啊 再拖落去狗會到

push

有得唔出？
冇車去旺角

成班警渣係哂MK大堂

走呀，啲狗行旺角逆線都要黎